買notebook一問 (ThinkPad VS HP)

文書機 會用黎寫code 睇戲 下面邊部好
- ThinkPad T480 (上佢官網買 3年保養 減埋學生優惠84XX)
- ThinkPad T480s (呢部要99XX)
- HP Paviliom 14 (百老匯賣6199)
定係去隔離po買amazon好

ThinkPad T480
i5 3.40 GHz
8GB DDR4
256GB SSD
3年保養
$9089 算唔算抵屌

thinkpad個朵黎講,算合理,不過睇你心目中用幾耐,如果打算用3-4年,建議加到16GB ram,SSD上512,你應該嫌貴

點解16GB會好啲

買T480s 因為用新殻新layout 散熱好
T480 仲用緊舊殻算鳩數

同一粒cpu
T480s 快過T480

應該話
T480s 粒i5 快過t480 i7

T480s

機身
T480 用膠 （PPS)
T480s 用鎂合金

買T480個d人都膠膠地

T480s換埋啲spec要成皮

升ram
照用i5

大學優惠平
等多陣出

睇完review 再決定

我會揀X1 Carbon

HP就不了，呢個牌子做NB好夕陽

8GB係呢個generation既spec,如果想keep住長用，就加到16GB好D

D RAM多D,可以開多幾十個web page都仲得

think pad 用家感受 無得輸
有錢買think pad x1c la